美股認真討論區 CCCX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

lm

沽gsx時機黎喇

MSFT - Azure大增長
AAPL - buyback
AMZN - online retail, twitch, aws全部食正
你話SPX點升唔上3000

龍市一期 🐲

MMM份ER咁靚仔又跌咩

淡友死哂未？

Apple service rev (Apple Music/iCloud/Apple care) 都佔~20%

究竟仲有咩因素會令到個市跌
業績gdp差過預期都可以升

gme 話咁快就6$

Intel都靚仔 比人洗一洗再吸貨掃返上去

唔好話唔益你地
買酒店股既 真係留意下PK
個勢其實同SABR差唔多

IN SABR WE TRUST

AMD 幾時先升返 坐緊 想轉其他股都唔得

袁征唔好再做無謂犧牲啦

應該同intel差唔多

唉
我都係

成本128 , BA 點升都係長揸
落125再加注

BBBY 做咩事

下晝同聽日嘅事 好似係

p兄 long左

諗起淡友
好似幾個星期無好日子過

乜撚都升
點跟

Amd

每日升300點 10日咪上27000

都一個多月了

呢d最唔受疫情影響

DJI

一講完又升返上去

係咪聽日入納dee?
應該又夾過

隻CAPR洗唔洗炒到咁

真係日日升

Rick叫雞店 30% 咩世界

gsx差唔多 38.8上

隨時30000點

Service果part唔錯
另外 iPhone se我仍然確信銷路唔會太差

Apple 黎緊都應該係睇subscription 先
AirPods 幾時肯校番勁個ANC比我

我正想講
佢仲short左暴雪我細細正long少少

跌一日升三日

依個劇本得唔得
2:00 直插到 2:30 ,橫盤收市
after market 出 earning 再升多次

走左一半

好想高追ccl mgm mar

BA 散水

直插實無用 仲多人入貨拉返升

例子: 熔斷4次 + 上星期 23號

下個月尾一定跌

沽柒左了 由鳩佢40蚊先再睇下先

入左再跌多兩錢肉緊
有基金追
就有大戶派

係囉

Why?

Gild 玩唔玩得過

屈咁耐尻痕

fb 升穿曬
想追入
apple 睇好
但er 驚被人撚

想高j nvda

一齊被撚

3傻要j j amd

想追dal

輸左三成，今日想上ifc啦。

人有多大膽 地有多大產

MAR 同MGM 比較preferrable ,

返高位有排 但apac 始終一定係第一個region rebound

一陣遲下apac 業務carry 又升....

酒店股似乎無咩可能再跌啦, panic sell機率 都唔知仲有無機會見到

利申: 傻淡

有冇的士錢去？

入一入RTX放佢喺度
之後兩個禮拜冇時間睇市

想學trade future spread有冇高手講下有咩要注意

larry自已同自已玩完未，發現無傻散接

我都豬6成

leap call mgm

又上左熱門 麻煩大家幫手不推文

RTX=價值投資

sp 500 2950 好大阻力，沽爆佢

USO 合完股凸左0.5股，唔係整數。之後可以點賣果0.5股?

SABR

聽日唔駛返工 大家都好興奮

追左

all in M$ call

算啦唔追
留d cash 等回

沽爆MSFT，保證SP500落返2700

永久持有

造假必須死 gsx收皮喇

係

拎美國國運黎校飛

記念品

好多股已經去返股joy前價位

全日mon住熱烈討論

啲油係咪冇油啦?

幾錢追？
怕依家追會跌
但長線又好似算低

其實我都有諗過呢個問題

究竟呢D點搞? 等下次再合/拆 去到整數先賣到?

唔等錢洗都ok

CCL同AAL又一晚夾爆哂啲淡友

Oxy 經典劇本又黎

尤其是moody 同S&P

park hotel +20%

加油

準備抄底

唔識升

升凸

拉高等人入，暴跌

s&p500穿咗0.618 睇下企唔企得穩

開定苦主區

大家覺得fed會唔會減息

處女銀河升乜春

好低能，0.5 又賣唔到，賣 1 又變左借貨

我長揸嘅，唔爭在嗰一個幾毫
同埋對比起年頭個價，其實而家都好低

有無諗過我地拉張圖 0.618 唔同大戶既0.618

今晚回都唔回下

又返返一個月前咁

Twitter

Lmt先係ok?

咁好消息

龍市

amd做咩想升咁樣

其實dal破產機會比較細？

都諗住長揸 但怕摸咗個短期高位姐 始終升咗一輪
但我琴日都咁諗 今日已經又十幾%

龍市一期

Lmt而家太高（？）

岩岩先番家鄉有小小profit 唔好咁玩我

咁講既話黃金比率理論就基本上係廢

想有撚用咩, 係升就快啦屌佢老味

係就好了

AAL等唔等埋聽日業績先買

不過而家就算業績差，要升都係會升

入左oxy $14 put 有冇機

驚閪，有我53 托住佢跌唔落

I think so

大家點睇2:30會點

NAT 咩事跌咁多？

好似8點半咁再黎多棍

升到咁
大戶收到風啦
會入市買股票
破頂無問題

可唔可以落50

INTC
就快62

ZM

我指既係 會唔會大戶睇既最高位未必係由3393拉落黎睇

有閒錢可以買

Msft 食左春藥

Rtx 都係

上星期都係6蚊，永遠既6蚊

點解隻NCLH 升得特別多 利申全倉CCL

單日轉向-700

有冇諗過其實會係stock V shape recovery

Trump Trump又有政績可以吹

sp左5月8 57.5 35蚊 唉

this time is different

笑撚左。見到離最高點差唔遠。但日日就開新聞講經濟未復蘇

係既話 我捐曬身家比義士

Net開車

Tea time, big sale

高j Sabr 過左阻力位

連登仔long 晒，差唔多單日轉向

你燈唔燈？

Lmt咁貴 落唔到手

CCTVB 新聞？中國最撚勁

跌到仆街果時都話 its just a flu
靠新聞睇牛熊死得啦

聯儲局會做爆個市
我咁講你信唔信

我想53蚊接amd

真，究竟即係點
日日話死，又炒人又執笠
又日日升

fake news!

連升幾日唔回冇問題？

tbb新聞，支那以外嘅地方都就嚟死

CCL穩健啲係升得慢啲架喇

RTX set左$67睇吓入唔入到

今次咁樣無限QE將資產推到咁高。好難想像樓價今年會唔會20%up,分分鐘侵侵大選前到29000點有邊一年熊市可以一年就到返最高點

780入tsla是否on9？

有冇人買gh同gild

頂 琴日sabre6.5放曬

7.35跳左出黎唔敢入番

咁你咁講。日日新聞講既感染人數係假既啦

咩事

升到爆炸

未來14日係高峰 由1月聽到而家

有廢老菲比斯持股唔驚啦

其實長遠睇佢上返12蚊唔難 但驚短期會跌走左...

今日會唔會升到溶斷

+1 6蚊買 6.5 放左 高追左7.2

gh連升幾日
gild就突然升爆

即係無武肺既話 道指已經4幻點

VIX點解無跌
想開平call / put

投降啦升災

感染人數同股市有咩關係
你睇下二戰美國幾時死得最多人，個市又幾時見底

岩岩睇Emini 2950有800 lot 大單

Gild升好少咋喎

日日都升災

我都係6蚊買5.5放 依家唔知入唔入返好

每次回一回都驚係散水，唔玩了

標普就黎3000點

咁由邊到開始拉

想買下其實而家 d郵輪股 option IV 就算leap call都成100%

係咪買黎都會磨撚到蝕

咁撚高點買

其實我係驚買股追唔撚到樓價既升幅佢咁樣QE法

均價5.94留名

oxy好廢

你all in??

見光死呀!

炒窮人 死老人
得返年輕有錢人

係就好啦, 我想加倉

s&p急升

1000個陣你就唔會笑自己

77到84唔差啊

個市場已經比侵侵搞到變返牛市了

越跌越溝

唔洗怕啦 都準備去大灣區洗腦

RTXRTXRTXRTXRTXRTXRTXRTX

靜靜地羸ok?

股票冇分高唔高買我覺得
升到2000咪唔高 你100蚊買又可能跌到1蚊

有無人覺得 今晚係搭定台戲 等2點Fed 偏鷹言論
然後單日轉向？
因為今晚真係完全為升而升
當然啦 美股升係唔需要原因既

輕鬆過3萬點
全球都準備起兵打柒支那

到大位了 multiyear resistance 穿埋再上200MA就

感覺今晚+3.5% 走唔甩

經濟差仲鷹？

goog成晚係到妹妹下

諗緊今日買定聽日買

都真係似已經price in左個expected result

無乜可能單日轉向除非真係fed宣佈停止QE。如果唔係今日都無可能轉向

睇市場點解讀姐
美股都升返哂啦 咁唔放水啦

單日轉向吧

今日買啲，聽日又買啲

睇定d
fed 出黎震到你班友死
唔信會再棍上

信念 準備跌

都要加番息起碼都幾年

走左

單日轉向應該都幾刺激

我7.24走過一半 而家又入返希望focm唔好玩野

同中國一樣。用國家既錢托上最高點。

TESLA 買既唔係電動車 係買elon musk

佢而家持有20%股份, 佢又唔會賣既, 跟住愈做愈大既時候, 又有incentive 分多d股份, 點跌得落?

馬斯克將獲得第一筆股權獎勵 價值7.5億美元

新浪科技訊 北京時間4月28日晚間消息，據國外媒體報道，隨着公司股價的上漲，特斯拉CEO埃隆·馬斯克（Elon Musk）即將迎來一筆約7.5億美元的股權獎勵。

受一些積極因素的推動，特斯拉股價週一上漲了10%。本週晚些時候，特斯拉將發佈2020年第一季度財報。此外，預計特斯拉加州Fremont工廠也很快復工。

昨日的股價上漲推動特斯拉市值達到了1450億美元。但對馬斯克而言，更重要的是，特斯拉6個月的平均市值達到了960億美元。如果6個月的平均市值達到1000億美元，則馬斯克將獲得第一筆169萬股特斯拉股權。

根據2018年3月特斯拉特別股東大會所批准的薪酬方案，馬斯克將以每股350.02美元的價格購買這169萬股股權。基於昨日798.75美元的收盤價計算，馬斯克將從中獲益7.58億美元。

根據馬斯克未來十年的薪酬方案，馬斯克沒有任何工資或現金獎金。如果他能帶領特斯拉實現諸多預期目標，則可以獲得大約2030萬股股票期權，佔特斯拉2018年1月19日流通股的約12%。

而且，該方案中還有一個激勵條款。特斯拉的市值必須在10年內達到6500億美元，但這個目標可分為12期完成，首期市值目標為達到1000億美元，且保持6個月的平均市值1000億美元，則馬斯克將獲得第一批期權。其後的目標是每次市值增加500億美元，馬斯克可獲得約169萬股票獎勵。

本週三美國股市收盤後，特斯拉將發佈2020年第一季度財報。屆時，投資者將能夠瞭解到此次新冠病毒疫情對特斯拉汽車市場需求所造成的影響，以及上海工廠恢復生產對特斯拉的幫助程度。此外，投資者還將關注特斯拉與製造和銷售中斷相關的現金消耗；以及面對潛在的全球經濟長期衰退，特斯拉對消費者需求的預期。

據華爾街分析師的平均預期，特斯拉第一季度營收有望達到59億美元，同比增長30%，但低於分析師2月初的預期（67億美元）。基於非美國通用會計準則，每股將虧損36美分。(晚風)

咁大隻拉左10%都唔滿意

24.84入DAL, 依家走左
想put佢......

gogogo 今晚補番10%

今日升係pfizer + gild 兩個一齊夾..

Fed wfc

陣間兩點只會再一大棍升
淡友早啲瞓 下個十年就會跌㗎喇

我覺得fed出埋黎今日應該+1000

CAPR妖爆 怕

瘋了瘋了

波音

Tsla財報可以+- $100
巴打全倉承受到-100先好
利申：持call

因為我自己就覺得Fed 已經無哂招架啦
加息 - 即死 / 0.1%
不變 - 85% 但市場會唔會預期佢再減多D呢？ 但一減就負
減息 - 14.9% 負利率 無人知個市場會變成點

其實3個可能性 都係 利淡 只係 淡 同 好撚淡 既分別

航空股又起飛

我strong hold不過我好少注

打完飛機未？

LUV生性啦

我地淡友已經冇曬希望
巴打唔好咁

睇完big short 再加沽，好訓教

淡友已經豬到要期待fed出黎搞跌個市

依一個月黎9成消息表面上我同你解讀都係利淡
但係結果點？

其實除左停QE。我覺得佢加。維持。減。個市都爆。因為個氣氛已經變到個個人都覺得你政府都入緊錢去股。我唔追入？

VALE

美國冇熊市 識玩了

Ba一夜七次郎

所有bad news 都感覺上priced in 哂，唔知個市點先會大插。有好消息就牛氣沖天

利申：最近開左幾獲淡倉都送錢

zm又黎殘忍的一棍

咁直既巴打

咁09年 0息之後咪日日都利淡

復工就會大插

ZM=逆向ETF

納DEE 己經去返2月頭個位

哇。你呢D言輪同李嘉誠一鳩樣。而加討論緊經濟。我夠有正股。賺緊添。

最後發力 1000點收工

隻cop睇左幾日都無位入
今日已經9%

由今日起我係人妖 春袋夾到冇左
除褲做緊雞

recession is cancelled

袁總牛b ! double kill

錯, 係有壞消息就牛氣沖天

正式宣布 龍市啟動

你唔係冇入市咩

Put@14.5走晒了

你無做淡無輸錢

不推到有人注意到

咁同賭美國國運無分別

09年係衰退 之後 QE
依家係衰退前QE 時序唔同

一千點

負100 我諗只會更加多人入貨

利申: 試過980加, 跌到6xx 重注爭住入

大賭sp 500 睇下明年今日亡國未

去返鳩買tqqq都贏個陣

減息唔係仲利好咩

空倉睇住個市升其實都幾難受
但諗返起碼冇做淡就唔同FEEL

msft 會唔會業績後190

lvs

跟基本面炒 一早破曬產

岩岩咪出左 gdp 係衰退中

UAVS

140

乾杯先啦

起碼唔蝕錢先

一股一股溝

所以我咪話痴。即係話明咩情況下先可以用核彈。屌你一黎就用核彈

唔買正傻仔
破頂先追？

早放左

我一定會入
但係好多人唔分注又賭身家

只買call

頭一兩次唔信邪
之後每次有壞消息都升 就發覺點都係升

CCL $12 strong hold到$20-$25
有無同路

龍市仲玩妖股

Iu都買股票？

我7.5入左SABR 各位睇路

UAVS又棍上

不賭便是贏
而家根本上係賭緊

抵啦 變大戶食物 謝謝

有咩股值得入
Amd 升完都好少水位好似

唔覺

梗係玩 CAPR @7.80

我都想講
一路升到破頂

少少姐

向上向下3%你都走架啦
不成問題

我做好多個做淡，只係想講做淡無運行

岩岩睇左好耐都無追

點解唔做好友呢？

bad news 所以升

11.2

4$睇到7.8$先追

Fed個會幾點出report?

淡友話經濟差到破晒紀錄所以一定跌

今晚扯上幻五點另外有冇ib友知如果平倉可唔可以提早攞返sp保證金？

其實都學到一堂:market always right
見到fed balance sheet升空果一下就應該追貨,太後知後覺

咁成個市都係咁

其實淡淡輸曬未

單日轉向好無

岩岩見到有異動CALL

傻散之一周

乜貨都無 升到上太空

你唔好再激熊軍

你call幾多？

求share

佢玩負利率=直接賭全球繼唔繼續用美元=賭美元霸權未來=賭國運, FED呢班冚家剷玩唔玩得起?
呢班契弟連篤爆個波reset嘅勇氣都無, 佢地會賭到咁大我真係唔信

終於有真千升

我都睇淡嫁
不過唔會做

微硬

入左少少MLPA

其實做淡冇問題，但唔好等到第三條魚先做囉

290p貴過300c
個市真係好誠實

我意思係負既話。個個人都將錢放去股市到

唉我埋sdow sqqqq soxs dis put,諗緊斬曬佢定點好一斬就全身家55%off

做淡真係好慘 唉屌

沖完個涼返黎升得仲勁
唉幾時先跌市啊...

負利率
重有人買美金先？

支持老共 打9美國佬
應該會跌100點

除左barchart仲有咩網?
依加真係唔敢再入

利申: 6$入左成千股, 入完過幾日跌到5.5個時 無加, 諗住可以跌多日 點知隔日就補返哂 CLS

講咁多做咩 一陣咪知

SRY
AMLP

Aapl?

點樣105%?

margin另計?

HON咩事

1000C
不過我400入唔驚，長渣
因為呢排牛氣沖天，好多傻仔亂賭身家，提醒下
自己manage到風險就得，齊齊搵

日本仔負利潤都擺cash入銀行，有咩咁出奇

印十萬億都夠玩啦
道指 四萬點
但都好撚多人失業

唔夠貨揮手區

SPY 仲要貴一倍 DKLM
有無咁多人想做淡

屌 咁係本地人姐
我就好撚少聽 香港人會買日元收息啦

買1 股 tsla 志在參與

重點係個市無限成個月有咩壞消息都升。咁唔係應該係典型牛三？

呢個真
愈差愈升

結盤唔收鎂 收歐元定收人仔

無實質經濟數據支持都可以係牛市
咁無撚野講啦

多謝你 輸左一半 賣put比你既應該好開心
努力返工再重新出發

So called 既 壞消息一早Price in 曬
D 指數都升到差唔多回復左6,7成

80橫行好耐下又唔入貨

波音想點撚樣，直上180呀

愈差愈升代表乜？

淡淡要死

其實個個國家都想去美元化 咪撚傻啦
你負利率 只會加快其他國家 去 美元化
你減息減到0% 又唔夠力度
Fed 收得皮啦

反美元抗爭遊行 港共一定批

指數升左6。7成。但有D股無點升

之前仲有ON9仔叫公司試下以息出糧當慳budget

個時仲笑到仆街 咁撚ON9既鬼佬都有

而家

350跌落90，升得果60當好友係狗

兩邊擺緊台型鬥嚇緊, 我驚玩玩下會擦鎗變假戲真做, 特別係民族主義末期嗰邊, 一條傻鳩上腦走火就係咁先

你講SQQQ?

到而家total 仲輸緊差唔多5000港紙
佛系買股算

RTX真係一去不返 set 66.50都入唔到

Same here

我個起點130,350 咩黎

最後印百萬億 又無事

我到而家俾人夾左咁耐，今朝走左
都係唔明點解個市可以夾到同冇疫情一樣

會跌 大家可以等下一個v

O仔 5月中lc 75 好似有返少少機會唔會變牆紙

我睇地習大大一定只會用口

頭先16.7忍唔住走咗一半

佢升到180就好 又可以沽番落去

如果 msft 一下上到190 真係無得玩了...... 集中屌tsm

3000

十幾年前有個非洲佬想搞去美元化
果個叫卡達非

2月高位先開始玩美股，到今日終於追返，應該點部署

Gdp跌幾多
個市咪升返幾多cover返
輕鬆

波音過唔返夜好

是但買隻都升

跌你個頭。好明顯想畫個大V型反彈出黎

唔係無事, 還嘅係下代人姐, 呢代班冚家剷權貴理撚得你

俄羅斯 同 中國 係唔係卡達菲之流？
同埋卡達菲唔係非洲人黎架 大佬呀

dis put 聞者傷心聽者流淚

過
一齊食盡佢

多謝侵侵

我今朝斬左，好在都係輸一萬usd

冇武肺既話而家dji應該係三萬二左右，而家二萬四仲想點, 咩都price in晒啦

TESLA夠鐘開autopilot

納弟又要升了

錢就多左
人又冇工番
遲下物價又追番
痴撚線

乜撚野呀 卡達菲係利比亞wor
利比亞唔係非洲？

牛皮熊始終形住個巿會做多隻腳先上返去

9100不是夢

巴打低位敢入已經贏左 長渣無敵
350果陣我信念唔夠唔敢入
點知愈升愈有

都好呀 而家2/3資金入咗市

CAPR 散水

利比亞唔喺非洲

入左UAVS既手足忙緊數錢?

係5月破頂不是夢

隻gsx又話做數
睇住佢29上39

google真係咁難用?

敍利亞係中東
利比亞係非洲
係咪做淡做到傻撚左

AMD

啱啱入左AMZN 希望唔會燈到佢執

乜利比亞係非洲黎既咩

高IV 試下cash covered put

Google啦好嗎

你地賭妖股已經上左癲

airlines

You are 妖股首領

Oxy 玩咩呀 咁快軟

Larry拉完一大棍又送錢

吸貨姐 信念啦

今日直上直落

坐左差唔多成個月 唔放棄！

今晚tsla波動竟然$20都未有

成倉call

我無沽，龍市一期

Larry 係咩股

GSX

amd落地獄了

次次都托到直上直落

我都等緊呢日 好彩無放棄

20000 usd

出貨假到呢

希望入左UAVS 10萬股位手足唔係講笑

UAVS破2在望

開始回緊

其他股就話姐, 但郵輪呢D 我都係睇佢升 所以先想leap call
而家要比人食價

等油價回升嘅日子來臨 就會升到傻

煮定個杯面
食住等 2 點 FED 出場

OXY
APA

嘩AMD弱到呢

仆街唔小心SHORT左DAL 27.32

唔係兩點半咩

淡友出場!

位手足fat fat鳥

希望你今鋪贏錢

屌 無入到

無事，大盤跌返

肚餓得滯
時間都攪錯

仆街你地個個咁樣講親,我就輸錢

【巴郡股東大會獨家直播】

今年巴郡股東大會，將於香港時間星期日凌晨4點，於《Yahoo財經》平台獨家直播。對全球投資者包括巴菲特來說，今年必定是艱難的一年。看股神有何對策扭轉「敗局」，將會是重頭戲碼。

【搶先看】巴郡股東會收看直播及精華

另外Yahoo將剪輯精華片段，給大家之後重溫，下星期一的直播節目Yahoo Money Talk，更特別請來豐盛金融資產管理董事黃國英，為大家析解巴郡股東會密碼。

Yahoo Money Talk直播

講密切留意此專頁的最新消息。

#巴郡股東會
#WarrenBuffett
#BerkshireHathaway

任買架wow

我都係一入就輸輸撚到懷疑人生

冇事 數錢啦

咁係咪應該要嬴錢?

廢老Q1連隻voo都贏唔到，但到扮股神

幾多股

凌晨2點啊

VIX

amd又v屌你老母

屌 oxy 穿埋16

跌係為咗一陣個棒

廢老高位買 低位賣
賺夠了, 送D錢比大家幫補下

又想撚淡友

走鬼呀

今次唔中計

ko 54.5幾時先比我返家鄉

回緊啦 冇事啦

ual手足諗住幾時放
1/5市後earning 但依家已經31.3

廢老買多啲oxy做大股東得唔得

等兩點派彩

妖股佔倉位20% 無問題 有正股同返工對沖

好想同你飲杯

200股

隻嘢悶到

個市跌少少 VIX就即刻彈起

真係音樂椅

Oxy 跌多多 升少少
Apa 跌多多 升多多

人升佢升少少
人跌就跟到足

唔俾你開平option
睇下聽日隻腳會落到幾多

我都係

autopilot

斬左未？
升到懷疑人生

RCL
俾兩星期佢跌

short call定put?

一跌 TESLA就出黎幫手拉

飲緊

buy the rumor, sell the fact
有啲感覺2:30會回返開巿個位

same

唔想再開PUT了

破曬位
想入...不過個人對facebook 無信心無好感

諗緊要唔要追少少NCLH

佢4月頭個一下係咩事

等佢回一回再開SP hedge

國家俾機會你上車，你地唔珍惜

前幾日低位放左

dllmch AMD

搞咩 升咁多個個先話嚟買貨

廢老炒股為興趣

未內心好矛盾

俾機會你入

真係好鬼刺激

btw put左mgm

合股分拆1股拆2.33股

再等下先

接受到100% off 咪得

入左100000萬股位手足贏緊成球港證都黎

MGM尋日16蚊放晒, 點知今日繼續爆上

唔錯 幾錢幾耐

好緊張,究竟陣間fed會點影響個市

負利率就含家產

邊隻

分拆再上市

個市回緊
有D不安

IB margin rate美金1.54% 日元1.50%

真係有人入左100K隻AV股?

尾市會拉番上 如果Fed無講錯野

1萬都叫好彩 有無咁多錢輸

見你哋買得咁開心
我都買SQQQ玩下

末日 16.5

一萬usd 有幾有米...

開幾多部printer 好

連登大芋

輸左我一個月糧
即係兩個月先儲得返，冇計

都心痛既

真係慘過做雞，諗起啲錢死儲難儲又冇左大舊

多謝提UVAS位手足 賺左餐飯

回得100點... 1秒1棍就升番啦...

TQQQ入一入賭幾個鐘

就咁SHORT 正股

是否一陣2 點？
會唔會有記者會個d?

今次有肉食啦

入市即趺

[img]
amd苦主精神食糧

zm 陰跌緊

下次唔好諗都唔諗就入市喇

回了回了

幾耐冇開工?

想睇live fed 2:30再睇下佢up mud 9 sin

議息決定係02:00
鮑仔press先係02:30

Qqq 183同204嗰陣入左 想再入多啲但又係咁升

搵D好野買貨好過short
我真係輸到驚
尋晚你針左我都好唔開心
依家你返生我唔想見到你再short

qqq幾時買都唔會買錯

SPOTIFY 原來咁勁抽... 有net profit就一野火箭上黎

好耐了 就黎家破人亡

隻ATVI 同BBBY 仲輸緊

話左夾你共雪

Short 好大壓力又要睇住倉位

上星期Short Zoom 平撚晒Oxy UAL

投資不是投機

Fb升到

共雪
以前玩左成10年WOW, 爐石單野真係激撚到我
插落地核啦

見光死>90%

Amd入唔入得過
定仲係太貴

上曬黎唔追了
要買190 果時就要買

想LONG PUT 但無乜成交

點解可以無人玩? 傻架D人

清左倉

UAVS 其實點解今日特然爆升

我都想知

今晚反而入左APPLE 長HOLD
同埋1股tsla 玩下
有時唔好下下為搵大錢
買下大細幾蚊雞都好過引

Amazon用佢做Drone Logistics

好事黎
我唔敢清...但係唔敢訓

清倉過兩點 散水散水

我相信五窮六絕,點都跌一跌啦
SHORT柒佢一波

成兩個月儲既錢黎

仲有2分鐘

全世界等緊2點

長渣就一定可以嘅

兩個月儲一萬usd

佢出左新notebook u
黎緊出埋新一代desktop u
earning只會更好
短時間內波幅唔好理

又話兩點半嘅

一齊起個爐取暖

一個月儲三萬五港紙 巴打堅揪

Put左
BAC
MGM
TQQQ

有機會升到溶斷

妖股爆升，唔需要理由
個莊有錢夾就得

有冇post 回下帶

BAC 我都有 -75%中

係時候了

0.25% 唔變

0.25%

而家斬緊手指唔敢再開put
輸到仆街

個市零反應

個市場唔識反應

點都唔好再針OK?

大家想個市有乜反應?

我只能靠投機COME BACK

個市呆左

兩個月儲到 10K USD

price in左

我買正股明明賺5 千usd
最後倒插輸返一萬走就因為我呢幾日就去開put

無料到 都係果啲

無變咪唔郁

死都唔負

同預期一樣
無咩可以做

不變 市場恢復信心
升

白做兩個月啊

彈返少少當交戲

尋日學左分段入市
今日要學習沽出時機

Fed:我繼續brr，理撚得你

個市會唔會稍後插到仆街逼你負

負左真係升又死唔升又死
散戶都唔知入唔入市好

要交幾多學費?

岩岩開 用左最後last powder
有咩事番工hedge 番

黎料

黎料啦

原來美國係用緊56k 依家終於有少少反應

華爾街班離地撚樣真係做得出

chok左野

插緊啦

嘩

信念

搵位走 唔好夾硬坐

i know that feel

利申: 全身家 80% off左

AAL突然跌得咁快

傻9先開put.....

插啊

納dee散水？

出現了

冇料到

Fatfat

跌想入貨

put就call
Call又跌

V緊啦 大驚小怪

震下je, 相信fed. 唔驚

屙篤尿啫

港女見唔到美囡依d咁刺激既野

航空散水?

仲有半個鐘出黎9UP

港女

3:30 又黎，唔好put

D人一日未去到旅行一日我都唔會放D貨出黎

Oxy堅垃圾

Dal落廿蚊未

VIX黎料

試put bitcoin 好過

郁都唔郁下

龍巴張BAC係咪PRINT緊了

波指

Apa就過佢頭

係@24 +10%

呢個真

冇經濟升乜撚野

下次唔敢

本身玩APA 果陣7.5 call@8
擺到依家既話可以訓教
屌

好撚垃，升得嗰一陣就跌反晒

咁又慘D
不過我輸左白做差唔多一年

你可能買緊其中一隻既股份
起SF 做IT

支持

散水未

鬼係

ZM
2日回40蚊

本來係

帶升帶跌

加油啦一齊
儲得返既，機會總會有唔好急

我而家同自己講唔可以急

企得好穩

瞓覺

無針

用左十幾年學入市，學費兩萬以內
應該今次賺住學

做咩姐你LONG?

我都差唔多

俾位入貨啦

有冇不離不棄逢高加ZM LP手足

聞到陣除 近了

無武肺既話牛3 跌落黎輸死既人仲多
好似係
因為無發生9UP

面神話升
又黎矛盾大對決

波音堅揪

啱 財不入急門
次次一大注就出事

淡友正仆街 出賣袁總

岩
半個月前因為急輸多10K USD

慘痛經歷

美股只會升

叫左oxy既走轉apa啦

AMD幾時入得

asml 又開車

看海好啦
去中環碼頭啦下次有燒賣食下

2萬真心少啦

想問下呢一兩年既發展速度如何

同埋會唔會了解OKTA呢間野? 想知IT人點睇呢間

依加好似每晚最尾都會腳軟

大個仔努力工作啦

你地逼害袁總 中國人打中國人

AMD真係
跌5%啲put都唔多升

上上落落，正股賺下死下，牛熊十賭9騙
記錯，仲有隻妖股停左牌2年
前後3雞倒啦

AMD 準備可以入

ba一晚返家鄉

屌
人地ZM 世界第一 只此一家

AMD大家幾多接貨 我50

無錢住悲area

聽下aimyon 輕鬆下

諗住同廢老共存亡

Dis 輸緊一年儲蓄 6月就要面對現實

冇咁既機會

當個個人都覺得疫情回暖 股市反彈的時候.....就係入貨的時機

港股輸左35個
25歲仔都幾痛

53入咗

我未聽過OKTA, 因為我做既都係最大個幾間

明智

可摸以唔好燈

52似最低

今日囉
個個準備依4日瘋狂

今日都幾痛 左一巴右一巴
就快6K us

無限qe大哂

棍上返 果然56K

你地好平put幫袁總call呀下

玩過牛熊都係輸咁少
咁你都唔係大注姐
玩下過下日晨

係，唔急明明賺好多%
一開工具就輸到仆街

港股唔跟老母面 抵輸

0先係最低

咁快呀?

我玩妖股輸同22000點清左醫藥股

Oxy V上完陣間肯定又V落 屌

呢棍想點呀

當日宣布無限qe
公司個藍同事仲笑9美帝冇招出
我見佢平時玩股都叻就信佢
點知原來盲屌美帝。。。藍絲即係藍絲

u can直沽佢落地核再反手long

51

無限qe真係唔可以睇小

今日財報正路跌到high high 但跟大市反彈 代表咩

35個...25歲有幾十萬玩都唔簡單

一有小小E郁就一棍毆落去
好撚癲

堆末日又磨多日iv

5x個

AMD 要插起上黎都幾大波動

通常50蚊一格，10格止蝕
然後一上就趕住放，4格就止賺
on 99
今年年頭都威豬，+6000
好快變賭錢，豬返晒

已經去返一月嘅價位

今晚已放，希望有機會再同大家玩BA

輸幾皮野港紙我都幫到盡啦

想開leap call咁就唔可以short put等接了
或者debit spread啦 但spread幾大條gap有講究

邊條街返？

新年放假前入左隻熊+10000
一轉美股輸返晒

繼續炒鞋啦

我輸緊幾十萬美金

大個仔就唔好做炒狗喇

未見識過無限QE 大法
前幾日先悔過買正股
世界真係加撚左線
無限呢個係咩concept黎
打機開金手指先會無限架咋DKLM

點解升有冇人可以答到我

成班淡睇小ZOOM 我袁精不知幾精啊
google facebook m$ 哪裏是對手

你輸50幾個?

真不如巴打們集資俾你炒鞋

炒鞋炒到一球 炒乜股

老正？option？
美股老正賺過幾百，option 有贏有蝕，整體平手

一球都唔講得少

既然有呢d天份不如做生意啦仲炒咩股

根本美國股市cls,同美國平民生活完全無關,咁撚多人窮到唔番工幾日就大獲,另一邊大户完全冇驚過,股市繼續gogogo

大學炒鞋+黃牛賺一球
咁撚叻仔炒野少到1球

岩丫
夾死你班廢淡

同大陸佬唔找數一樣

頂住債市，公司可以放心發債

一球應該炒樓
炒乜股

咪係新手入場
諗住經濟無咁快好返可以慢慢入 點知

ko有息

牛熊 回收機制
show左你個死穴， so unfair

我開始都係港股 玩左幾年 大上大落最慘輸到-2x個 難玩過西 等左年幾 個本終於返家鄉 即刻轉玩美市
妖股黎講 我有隻停左幾年牌 仲未復市 應該無邊隻妖過佢 已經當total loss
利申 16年大時代開始玩

食枝煙返黎應該02:30

小心呀
一間佢廢左qe，先有排跌呀

230 FED係咪出黎鳩UP

唔QE 又會係咩情況
散戶真心唔知

AMD 收皮了
又一隻比連登登撚死左

今年大選年要長put都唔係今年put啦

正股咋 一轉玩個期就係美股牛市音樂椅停個期
一野轟落去spce唔見左三份一本金
加埋其他唔敢長揸又止蝕走去玩sqqq愈踩愈深

其實係咪可以收隊安心訓教

230出黎應該都唔會搞淋個市啦下化？

宜家升，因為qe有錢
到時冇qe，就88

利申：9估

跌左成個星期 應該都係跌財報閪到仆街
點知出黎又唔係想像中咁差 咪反彈

你估呀侵會唔會叫佢地停qe
仲邊有人投佢

癡線原來好賺到咁

等埋230個波幅訓

就算冇無限qe個病一完復工咪又係爆升

袁總開始大夾嚕

我都係一開始玩港股先 overall 賺少少嘅 但有啲仲坐緊
等住喺度先

但係好撚仆街囉 個行為

收6年先夠頂返條數

世界係咁
唔仆街搵唔到大錢

RTX一去無回頭

美股買大牌真心覺得ok
妖股食到頭一兩水還好，佢能夠拖長個勢俾你入，中途仲要唔會fur嚟fur去

會唔會咁做
我無深入研究 所以主要買index etf, tech etf算

勸你唔好咁諗

如果你放完D錢入市仲有一堆錢剩 唔知做咩

最好洗一洗錢, 去旅行又好, upgrade下自己生活又好

無洗錢既概念, 唔知做到D咩既話 好危下, 分分鐘當左個市係數字遊戲, 失去左投資既concept

可能會繼續豬返出黎

利申: 過來人 exactly 中左伏

連登好似三十蚊左右開始吹奏

過兩日咪升返5%

仆街 我5部電腦抽左半日都抽唔到飛 你到底點買到

會無錢咩 印咋嘛

我都輸緊一年儲蓄
仲有一半錢留係度買正股
應該唔會真係一去冇回頭gogogo掛

唔喊息
開大定細

無

上個濕9堂，阿sir介紹1019，跟入少少啦
仆街
妖過人妖

減先係

搵到錢係要放鬆下個人

跌完啦, 已經升返哂

又一個神人巴打出現

[/member]識人內部先賺到咁多，主辦方先係最大黃牛[member]

我戒etf，任佢撚ge

我唔會再掂港股

好黑暗

明顯識人啦
武肺將成行打死哂

龍市果然名不虛傳

同好
用牛牛demo過手癮算

都係 但唔想埋沒良心
你諗下歌迷要食幾倍炒價去支持自己偶像係一件幾撚慘既事

有無Fed 9up直播link

但etf唔係相對穩定咩
我買vti qqq嗰啲咋 諗住實無死

聽下條友點9UP

[FOMC Press Conference]
Millions of workers are losing their jobs, next week's jobs report is expected to show that the unemployment rate which was at 50 year lows two months ago has surged into double digits.

講到明2nd quarter會跌到仆街

屌
E神嗰次我同我同事 加埋4部電話2部電腦
都㩒到中午12點幾先㩒到

時代唔同，以前又要買CD買yes 卡
宜家齋睇concert

sqqq 唔好坐， 真心

AAPL 入唔入嚟炒業績好?
iphone pro 條數好差, 但iphone 11 又救到

mpf 仲買唔夠仲etf

我500@21$

Tickermaster 係仆街. 新聞報過

我老豆就係咁

但係苦幹黎

我而家咁樣中左伏 發覺自己好敗家

而家當係reset, 用返剩餘既錢剩係放係d rebound股度

時間問題, 但應該起碼到時return大過科技股

唔太肯定，但啲數字升幾多跌幾多，都唔知佢點定he

<人版

Ching holding?

大戶短期任舞個波幅
如果你覺得個財報靚仔應該長揸

蟹住唔願走 結果望住佢日日縮不如一早止蝕投資其他地方

一早炒上
take profit

price in 又sing得

入唔到

靚得過INTEL?
INTEL 咁靚一樣趺之前

退休股你擔心咩啫
慢慢spsc好快回本

無新QE program

mpf正仆街！

買sqqq真係慘過做雞 每次買都輸
係每一次都輸 無贏過果隻

輸錢都要

今日都加咗正股注

好心啦
股票睇長遠
AMD一定上到60

輸錢唔敢買野
最多去個旅行散心

意思係財報前以經炒上咗take咗profit? 定今朝開市？

我老豆都係苦幹撚 由偷渡落黎乜都無到而家間公司仔長工+日工有過千人
我都想好似佢咁成功

今日收唔受到2950

再唔店先會再出新招 要留返幾張牌

佢太快破前頂，呢家回番我都唔敢入

ma 都黎料

SQQQ 有股息

睇返呢幾日升左幾多先
唔通er 之後仲有棍上咩

個倉就肯定長揸嘅 係張sp dum春啫

program 佬win

講個例子
升果時, 好似今日果隻垃圾AMD 阻住你升
跌又有尋日果隻垃圾AMD拖低你

而家唔入唔通浪尖先入咩

咁你叻

咁班mm有incentive整跌個市 扭計先有糖食

龍市全部又爆上

入另一隻好過

隻野long 穩不過賺得少

ma v 都係落後
依家抽上就唔好追la

又輸

繼續負
已經無感覺

奶巴要有信念

瞓覺好過

限買飛賺都有百幾粒
有冇咁易

oxy都止賺好唔好 轉倉dis 撚唔撚得過

校長你一個月都返嚟啦，後悔冇讀好書

驚西
大戶都未掃水

就嚟頂唔住啦
快啲啲啦

我本身冇燒錢興趣
冇hifi冇車冇figure冇錶
賺左啲錢，就係想繼續賺

但今日發覺咁係唔啱，賺左應該過户，然後買野，或者食左佢，乜耂好

睇個勢 黎緊都會試3000 點

日光日白瞓唔到

聽晚

心血少 重倉左

有無人買美股真係長揸？

之前玩牛熊玩油 一日trade幾十次

-6滾到個本出黎

依家想買正股反而唔識入手

好似無左個種買乜中乜既氣

哦 咁呢個我知，不過仲係學生本金唔多
所以想穩定啲算
人工多啲嗰陣可以買多啲其他

石油股仲有冇水位

驚就做d SP補血 最緊要hold得安心

12 蚊入左
坐多日先

希望快啲返返去19年頭合埋眼都數錢既市日日睇市精神健康真係唔好

ARKK 囉, 女股神打骰

其實 股票係應該長揸

9蚊買AMD守到而家算唔算？

9蚊

一路聽一路覺得好癡線...
E家換FED迫國會做更多更多經濟措施
就係為左保住長牛個勢

三年 算長啦

只係死好命

我今晚算夜瞓有option都係唔敢唔睇住過fed

短時間就係，長時間都係應升就升

18就走

佢都係打份工 侵侵問責唔關佢事

亞洲人嚟講，香港人碌鳩算長
但非洲人更長

利申：唔知你個長有幾長

見字飲水

FED頂到完場

真價值投資

小小programing底？
一定唔止啦

邊夠你玩
成個市你玩哂啦

逆市日日執錢
真心德政

信咗成個月
經歷咗-80上返-20去返-80
經歷咗轉call左一巴右一巴
經歷咗入場即輸
啊，就嚟癲啦

加左入watchlist, thank you

巴打應該1000萬身家

其實係人都知個金融系統咁大bubble好唔健康

第一次輸錢 應該點平衡心理

演唱會棟篤笑係無㩒到過 子華eason

唉屌，加乜撚野pull真係放棄
好地地買升咪算囉

做下SP

輸好多？

所以咪話唔好無左洗錢概念

一陣到真係輸到身無分文既時候先realise到自己仆街都唔掂

呢個現象以前睇劇定唔知d social behavior既片都有講過

唔洗話要大洗, 用少少就得, 總之令到自己開心,

除左service之外, 最好就係tangible, 因為service既享受通常都係one-off

冇底SP了，511 前spy $286
咁都冇，我人生已完

如果預期第4季先反彈,點解仲會升
姐係仲有一季係慘淡都未黎升乜春

正股好難架啵
ETf?

iphone 6 個期有玩起碼汁10皮

我屌
30歲唔夠 你玩撚哂

冇錢冇貨人生已完
再見了波巴

國家都俾哂signal你

果期個個幾十萬都唔意外.我自己寫個bot 都同成班大同執左70粒

努力番工白做

等5月22

仲有我 奶巴 信念派

冇，輸完比自己抖抖

睇吓鐘唔鐘意玩吓金銀幣囉 呃自己係投資儲吓野出靚幣又可以收集吓

好羨慕80後 食正十年升幅

到底黎緊有無多幾年龍市呢

華爾街二世祖靜係沉醉係交易所拎D錢亂鳩炸落去
識撚實體經濟咩

個期真係FREE MONEY
我個本係個時搵落

龍到去2046

我手動都賺到部iphone比自己用

5 mil 鎂？打成世牛工都搵唔到

近排睇左本咩 有錢人不同的17點
其中一項，係要我地每個月固定咁豪洗一舊錢，多少自訂，例如1000，要嚟做豪野，可能係食最貴嘅扒，食最貴嘅海鮮，book遊艇出海之類，要嚟獎勵自己

而重點係，你一定要每個月都洗晒佢

巴打幾歲開始買股票？一開始本金點黎

遺憾係果陣岩岩出黎做野人工唔高
炒都係有限數

十幾個 儲左成年幾貪心玩工具 唔識止蝕
本太細 搞到冇乜癮入正股

有冇手足賭tsla earnings call

so far輸左幾多？

細細粒幾正，我鍾意細粒嘅野，易收藏
但我又唔鍾意草野
btw要入夾萬？

依家入正股未遲呀

有冇人去到4點收市先訓

Uavs勁抽

Fed所有forecast prediction都唔答

本來用TSLA 賺左既錢去一泊2食,食松葉蟹
結果一個肺炎去唔死又輸返

個個都話要財務自由 講真 到時你不甘平凡 咪又拿舊錢賭過

心大心細

波音落返

點預測都應該淒涼
但打橫黎解釋唔到

本來book左機票今日飛嫁
但要國泰退錢，好啦，我退
但dllm㩒左制之後個agent清盤喎

呢度有巴打輸得多過我，唔講我啲小數目出嚟
全倉put，本連之前賺嘅，輸咗70%

btw 我諗既係put

買個防潮箱
你真係冇地方洗錢咪買一兩粒嚟睇試下自己會唔會鐘意囉
Btw我冇儲開 得一粒人地送俾我

財務自由同舊錢幾大無乜關係

前提你要識錢搵錢

睇%就多，個本都唔大睇實數其實食唔得多

永續牛市

岩岩講到明Q2會差好多 龍市下仲唔係會掂頂

呢個就係股市最難捉摸既地方 你講個情況正路個個都係咁諗，如果市埸真係跟住咁行，咁世界就冇窮人了

唔會啦，買港樓渣手 再做pt 一流
廢老生活 好正

依粒咁，幾錢倒？

1000 SC 1/5 仲有$4 free money

心入面Forecast printer brrrr

好快會不甘平淡